黎緊12月會到女友去廣島

打算去宮島 尾道 兔島

仲有咩地方好去

樓豬有女

咩事

基本吧

互射幾次好訓

他首

無手足分享？

新hkg已死

有女死開啲啦

做乜要jer住哂

樓豬同女去
有都唔同你分享😊

他首坐飛機個leg room一定好舒服

正常都同女去啦 唔通格劍咩

本通 shopping

幾時食寶島

廣島無咩好行

98